\beginsong{Un attimo di sole}[by={M. Vecchi -- L. Cerquetti -- L. Trentacarlini -- G. Carletti}]

\beginverse*\nolyrics
\[G | G | D | D | E- | D | C]
\musicnote{Ripetere dopo i rit.}
\endverse

\beginverse
E sei \[C]{li con} te
sono già le tre, non \[G]dormi ormai
sopra il \[C]tavolo
la tua tesi è li che \[G]scivola.
\[E-]Brucia in \[D#-]{te la} tua \[D]voglia \[C#]di
cer\[A-]care un dio che \[B-]guardi giù
sco\[C]prire che ci \[D]sei anche tu.
\endverse

\beginchorus
In u\[G]{n attimo} di sole, \brk pas\[D]sato al temporale
lot\[E-]tare, sentir \[D]crescere \brk la tua \[C]dignità nel cuore
In \[G]{un attimo} di sole, \brk non \[D]farsi mai schiacciare
ma \[E-]vivere cre\[D]dendo \brk in ci\[C]{ò che} sei.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
E sei li e ci sei
sono già le sei, c'è il tuo caffè
quello almeno sai,
non tradisce mai, ti servirà.
Fuori è luce, un altro giorno
la vita ti accompagnerà,
magari ti sorprenderà
\endverse

\beginchorus
In un attimo di sole, \brk passato al temporale
lottare per far nascere \brk la tua forza più interiore
In un attimo di sole, \brk non farsi mai schiacciare
ma vivere credendo \brk in ciò che sei.
\endchorus

\beginverse*\chordson
\[A-] Camminando a testa alta,
\[B-] forte della tua normali\[E-]tà
\[A-] senza un veto, un \[B-]compromesso,
\[C] senza mai a\[D]vere un prezzo
\endverse

\textnote{Ripetere ritornelli}

\endsong
